...

心諗＝.＝

使唔撚使啊屌你老母 你無自我㗎

1. oueeodhouddho
2. iueeodeuk＝.＝
3. oueeodeukddhke
4. heou
5. oueeodhddoijdikeod
6. 屌你老母

Bb still not sleeping

Sleep mei

癲

why bb＝.＝

mei

發癲勿理

抵

Why

eueoeueoddkejddkejeuuouikkduidekkkeuejodduouheouueodedoeiod
uheueeuueekduheeoheenlpjheouueeuedo
owuoduouheujeodhudeueheeuedo
deeeuheeeodeuedeeujeoueehdo
dhdeeuheod uhehkoeujeesokoiohhedo?
koeheukojddoeuheouo dudhuheihjeoeehdladiu
uhedieuodeukijkdedkejeiodthx